維機解任 14/1/18 2230 去完長州, 就開new game!!!!!!

開台時間: 2230-0130

Youtube channel 精華和BACKUP:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。大家一齊來吹水